其實乜叫油頭毒撚?

有無人有圖解釋?
係梳油頭All back既毒撚，定個頭好多油既毒撚?

利申: 長髮毒撚

你 長髮油頭毒撚

照吓鏡就知

個頭gel起左

其實油頭真係好撚柒

要睇樣剪

藍屍simon就係

唔洗頭／唔理髮／唔識用又要亂用hair styling product 嘅毒撚
樣衰嘅毒撚

型既，光頭都係型

個頭就算金城武個樣都搞唔掂

點會，金城武面型咁靚，腮骨位已同相中人唔同

呢個肥撚嚟

你照鏡就知

其實打側睇 後腦個位都好緊要..

仆街鞭到幾時